香港人！我地經歷過沙士！做好個人衛生就得，唔好灰心！

政府會經歷改朝換代。
但人生得一次，做好個人衛生！
有命 先可以光復香港！
冇咩事唔好出街去人多地方，
出街都一定要帶口罩！
攬炒經濟之外仲可以保命！
祝各位香港人

唔好比自己同愛嘅人受傷害！！

有無諗過今次會恐怖過sars 十幾倍

點會冇諗過，但係個問題係除咗做好自己，其他真係控制唔到。

好感恩真正嘅香港人係會對衛生睇得好重要

睇消息睇到好沮喪無助
多謝呢個po令到我稍為冷靜一下
沙士嗰時2歲乜都唔知，衣家感受到了

加油呀巴打

大陸人面對面噴口水根本阻止唔到，自己做到幾好都冇用

西班牙流感規模喎